同公屋毒撚拍拖=隨時畀人斬

同私樓仔拍拖=生活無憂幸福快樂

抵